for honor算唔算最失望既game?

以為好正
點解知到仆街

on9 game 玩包剪X

隻game還好
個ser就廢到